其實讀design嘅仔仔都幾正

讀design可以教我整文宣圖
又可以教我整網站
平日比客ban慣有耐性
晚晚OT唔怕出去玩
簡直係我理想型
屌 我依家拉個圓形都拉撚左我半日
網上睇極教學都唔識
有冇design仔仔想湊女
爸爸

讀engine可以教我整文宣圖
又可以教我整網站
平日比客ban慣有耐性
晚晚OT唔怕出去玩
簡直係我理想型
屌 我依家拉個圓形都拉撚左我半日
網上睇極教學都唔識
有冇engine 仔仔想湊女
爸爸

窮

Engine都關事？完全唔識呢d
咁IT呢 IT到底係咩

冇所謂啦 我都窮

其實我覺得四眼書生樣好正

除左design 理科男都好正可以晚晚當故事咁講解比我聽

做IT可以教你整文宣圖
又可以教你整網站，app
平日比客屌到扑街，慣有耐性
晚晚OT唔怕出去玩
性格毒撚唔怕有其他女仔埋身
簡直係你理想型
有冇女女想湊IT狗
囡囡

幻想中既Design仔仔：淨色恤衫加入面白色T 瘦底 拎住部MacBook pro 最緊要係咩 係四眼呀！！

四眼真係好正 除左眼鏡好撚cute 想錫

離左題 變左講四眼仔仔

IT都識整圖？我嬲到就黎拍爛部機

N展畫圖都唔知幾叻
仲要畫3D

同我結婚 即刻

here

你個名

以上提及職業全是上班台常客話題
多姿多彩

可愛活潑得意文青DeeDee
見到都想一啖食落肚

call me?

想識

利申：HeHe

做Design 搵唔到食, 仲衰過做看更

你係咩

可憐下我好冇

係？以為讀GD好多選擇

真係有戴眼鏡

屌 好煩 想嫁比IT人算 唔想用腦

你肯定自己聽得明

我對眼由冇近視睇到有fuck

眼鏡肥仔

廢話 唔通天生

咪話當故仔聽 認真既男人好正係個lab到做野 正到

it狗通常唔識講野

四眼(靚仔)=書生
四眼(普通樣)=毒撚

點算仲有半個鐘交功課
唉 我咁撚勁都要抄考

咪咁啦

唔好講 做花瓶就得 養眼
同幫我整圖thanks

現實

咁我係書生黎

仲上連登

工具人

幫你ps相

毒撚

抄好撚快架

白滑都好重要 奶
一邊整電腦一邊奶

我讀屎片都可以教你打示威者，
我開ot果時你又可以去玩3p

咁archi 呢

小妹我原相直出

唔洗p都咁既樣

講乜撚...

有愛

佢係mon post狗
you are so stupid

幫你send上黎

呀 屌 明了

archi 真。畫圖佬

變左畫圖大賽 文宣唔洗咁勁

愈黎愈覺得 我講就話鐘意細過我 但其實我想要爸爸

有冇人想湊女爸爸！！！！！

照顧下我

點呀 妹妹仔

不推文回覆

個女仲重過老豆

你係鬼爸爸我要爸爸型男友 日頭照顧我三餐 間中安撫我情緒 夜晚餵飽我

你要4,5餐1日 我都可以餵飽你

你識煮野覺好講

Find me?

唔洗煮架 生食

男仔識煮野真係好加分 想要個煮飯佬

煮完係咪你洗先

公仔麵得唔得

日日起身有早餐 晏就有愛心便當 夜晚放工門口就聞到有飯香

係 好食就係

日日食小心胃癌

又成日有得飲牛奶

我願意洗衫洗碗.....雖然都唔係好想

N展正啲

煮俾你食唧

獨居真係受夠做家務 好想搵個家庭煮夫嫁鬼左佢算

冇人理我

Engine姐係點 我覺得識我唔識既都好勁

讀design都冇用

咁你識咩

原來全部人都好勁

玩 食 訓 喊 大叫

可。

你會唔會殺左我

屌你咩
陳庭佳呀 唔係陳同佳呀

想比仔湊 做巨嬰

好多唔同類架喎
我鐘意Civil

仲識黎lihkg叫春

笑死我

鍾意d咩先
money?

現實太苦 想搵爸爸型無限撒嬌做廢人

25-35我都welcome 爸爸

留低tg
一年365日唔同爸爸都得

或者識照顧我既細佬 不過太漫畫情節 都係唔好ff咁多

講心唔講金
數學叻同思維
見過啲試題真係好難係我永遠唔會識既野

咩集團黎

連登最大型同性戀討論區都唔識？

我讀math

here I am

仆街 得5mins

數學系都正
你地啲題目都係一個數字都無究竟點做

放工返黎見到個中學生著住校服加圍裙煮飯/做家務 真係好撚正

屌

獨居先知有人照顧係幾正既一件事

嗰中學生好慘

校服

點啫

文科人又點

推吓

唔知以為睇緊(痴撚線) dpost...

唔識用電腦呀 哥哥仔幫我搞搞佢好冇

想點啫 咪同緊你傾計 我d po冇正常人架死心啦

邊忽似....叫佢本人入黎對證下

你話呢一9樣咁...
定係香港人壓力大 痴線愈黎愈多

我不嬲都係咁btw同佢做fd一定好歡樂

喂也 冇爸爸領養我

應該會嘔血死。。。

我屌

用AI, 禁圓形，禁住ctrl 拉大佢，完。